有冇人會抽2262

好似無咩人留意呢隻
個個去晒屌米

係 你有興趣?

有呀 1手黨 輸極有限

1手

抽1中1

樓豬都係得一手

睇幾多

抽唔中
$1加左注 玩短線